# Feel free to translate this file into other languages!
# I would be happy to take over your work to yawebmail (just send an
# eMail with the modified file attached to "sourceforge@cibes.de").

# About this File
resourceFile_author=Daria Sann
resourceFile_language_internationalName=russian
resourceFile_language_localName=русский

# Prompts
prompt_version_info=Помогите перевести yawebmail на другие языки.
prompt_more_infos=больше информации
prompt_useAtOwnRisk=Используйте эту программу на свою ответственность! Она предоставляется БЕЗ КАКОЙ-ЛИБО ГАРАНТИИ!
prompt_gplInformation=Это свободное программное обеспечение, которое разрешено к дальнейшему распространению на определенных условиях.
prompt_gplLicense=GPL Лицензия
prompt_new_version_available=Новая версия доступна
prompt_language=Язык
prompt_translatedBy=Перевод
prompt_no_subject=*тема не указана*
prompt_xSpamLevel_not_set=[не вставлен]
prompt_open_html_mail=HTML-Mail открыть
prompt_alternative_multipart_notice=Существуют альтернативные репрезентации этого текста:
prompt_already_attached=Прикрепленные файлы:
prompt_no_messages_in_folder=В этой папке сообщений нет
prompt_check_certs=Сертификат не может быть удостоверен. Пожалуйста перепроверти сертификат/ты.
prompt_whether_to_trust_certs=Доверяете Вы сертификату/там?
prompt_message_arrangement_one_page=Все сообщения на одной странице.
prompt_message_arrangement_multiple_pages=На нескольких страницах (сортирование деактивизировано)
prompt_scope_messages=Показаны письма {0} - {1} из {2}
prompt_to_all=всем
prompt_plain_text_mail=Простое сообщение
prompt_html_mail=HTML сообщение

# Labels
label_mailbox_host=Mailbox-Server
label_mailbox_protocol=Mailbox-Protokoll
label_mailbox_port=порт
label_mailbox_user=Mailbox-Имя
label_mailbox_pass=Mailbox-Пароль
label_message_arrangement=Распределение сообщений
label_subject=Тема
label_from=От
label_replyTo=Ответ кому
label_sendDate=Дата
label_toRecipient=Кому
label_ccRecipient=Копия
label_bccRecipient=Скрытая
label_smtpserver_and_port=SMTP-сервер / порт
label_smtp_ssl=SSL
label_smtp_tls=TLS
label_smtpauth_user_pass=Auth: User / Pass
label_message_type=Тип сообщения
label_move_messages_to=Выбранные сообщения переместить в

# Header
header_folders=Папки
header_manage_subfolders=Организация подпапок

# table-column-header
tch_subject=Тема
tch_from=От
tch_date=Дата (GMT)
tch_xSpamLevel=Spamlevel

# Buttons
button_yes=да
button_no=нет
button_login=войти
button_logout=Выход
button_delete_selected_mails=удалить выбранные письма
button_check_for_new_mail=проверить новое письмо
button_create_new_mail=написать новое письмо
button_select_all=выбрать все
button_reply=ответить
button_forward_mail=переслать письмо
button_view_message_source=просмотр исходного текста письма
button_delete_mail=удалить письмо
button_back_to_summary=обратно к входящим
button_back_to_mail=обратно к письму
button_send_mail=отправить письмо
button_reset=очистить
button_cancel=прервать
button_upload_file=прикрепить
button_help=Помощь
button_execute=выполнить
button_create_folder=Создать папку
button_delete_folder=Удалить папку

# Links
link_website_yawebmail=http://yawebmail.sourceforge.net/
link_add_language=http://yawebmail.sourceforge.net/add_language.html
link_help_logon=http://yawebmail.sourceforge.net/logon.html
link_help_overview=http://ipvision.ca/
link_help_mailview=http://yawebmail.sourceforge.net/mailview.html
link_help_messageSource=http://yawebmail.sourceforge.net/message_source.html
link_help_newMail=http://yawebmail.sourceforge.net/new_mail.html

# Exceptions
exception_no_connection=Присоединение к серверу "{0}" на порте {1} не может быть выполнено.
exception_access_denied=Доступ отклонен.
exception_mailboxfolder=Проблема с папкой писем "{0}".
exception_message_retrieve=Проблема при загрузке письма.
exception_instantiation=Проблема при производстве одной компоненты.
exception_address=Проблема с адресом "{0}" на позиции {1}.
exception_session_expired=Session expired. Please log in again.
exception_mail_could_not_be_send=Mail could not be send.
exception_connection_could_not_be_established=Connection could not be established.
exception_technical_error=Technical error.

# MailboxProtocolEnum
POP3=POP3
IMAP=IMAP
POP3_SSL=POP3 (SSL)
IMAP_SSL=IMAP (SSL)
